曼城呢條後防 竟然係用成億買返黎!!!!!!!!!!

基歷治7M
史東斯50M
巴禾20M
奧達文迪32M

石頭都50m 真係笑到碌地， 搵我老母讓單腳落場都好過佢

識條鐵咩你，金錢足球無敵

搵我呀嫲守龍都好過巴禾

買埋皇馬個擔泥佬OK？